有無人試過旅居？

如題
本身做freelance有電腦同上網就可以開工
想話去唔同地方旅居下
可唔可以入黎講下你地d經驗

push

本來想2019年6月出發
點知⋯⋯所以就冇走到